都係 Yzy Bst 350 Moonrock 最型

新個隻 V2 多一劃又無左條帶

好彩之前搵朋友幫我入左對姐